記者朋友：問林鄭 咩叫唔會出賣警方

仲有 係咪一定唔會成立獨立調查委員會！

我冇野講

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

真心支持警察，警察都有阿爸阿媽有仔女，高層有冇保障員工? 要做高危工作，ot補水都唔夠啦，一定要加大量人工! 警察同家人考慮示威罷工的可能性吧

佢推差佬上前已經係出賣差人啦

"係唔係即係唔查？"

問：係唔係成立獨立調查委員會就係出賣？

"係唔係即係包庇？“

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

我地可唔可以集中出一個post, 提供畀記者去問更好o既問題.
甚至出一個poll, 投票彈d好問題畀記者使用

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

比軍政府挾持
邊有得出賣

點睇警方近排對遊行示威既打壓越加嚴重？

有組織有物資有口號有手號
是咪on9?

即係決意包庇

嬲